突發 有圖 廁所有呀叔唔著褲周圍走

我洗手果陣 仲要拎住條有屎漬既底褲擺上黎洗

最近香港咩事？

阿叔就收皮啦

Ban

屌你咁都影

all完屎冇廁紙？

樓主有冇lam佢屎眼？

廁所影相 屌你老母戇鳩

當一個城市變到咁就算幾有錢都無用

CLS

去運動場仲撚多, 你唔去影?

廁所影相？ 不安

你下次係廁所咪撚露碌鳩出黎呀屌你老母

樓主係廁所偷影人呢啲相，你知道已犯法嗎？

推上報

推到樓主仆街

係廁所除曬褲都唔關你事呀
好心唔好乜都影啦
拜拜樓主

呢兩日香港多左人唔著衫周街走

留名睇報警撚

屌 深水埗通州街廁所夠好多人係果度唔著衫周圍走

Pish

得閒試下夜晚去九龍公園啲公廁 夠你影滿成本相簿

報驚

更衣室仲多

正評引伏推上報

樓主下次影人廁所拎條jer出來痾尿?

暫時得你一個正評

政府賣港，所以咁多呢d on9 post轉移視線

人地可能唔舒服 自理能力低等等問題 你唔去幫人都唔好影相擺上網笑

屌呀，一上報就引晒d其他都唔著褲既人出黎

阿叔就唔得了

巴打...位唔係咁上嫁

第2張露袋
不過冇所謂啦 樓豬係入面都上唔到連登

樓主

用bb彈槍射佢蘿友就最好

做咩呢兩日⋯ 裸露圖連發

樓主先係犯法果個

樓主等俾人拉

樓豬洗定屎忽入去坐啦

廁所偷拍

不安

pish

樓主真係痴撚線
推到樓主仆街

屌 起廁所就咪L影啦

不安,偷拍裸照

如有巴打報犬

必將偷拍者入罪

廁所偷拍 屬犯法行為

仲要放上網

有人報警一定入罪

啲女人好撚蠱惑架

拉撚左樓豬條垃圾佢啦

報警撚報左警未，樓主廁所影相犯撚左法

屌你老母廁所影人冇著褲
伯母辛苦啦

廁所影人係犯法

記者朋友
我叫廣州菜

(有圖)突發!更衣室內有變態佬全祼周圍走

笑死

廁所都唔除得褲

On9仔樓主，以為自己好撚有趣，犯左法都唔知

樓主都識講人地洗緊底褲，仲要係廁所，柒係柒咗啲，但你有咩資格影人擺上嚟 下次你會唔會直接入更衣室影人影埋啲小朋友 都係報黑警穏陣啲

上位

樓主好波 好好享受埋呢幾個月既自由

廁所都影 你老母 唔好行埋行尿兜影人屙尿

樓主準備坐監

我呀爸年紀大都試過忍唔著
要係公廁洗完先出得去，勁尷尬
樓主係咪見尋日咁多人笑 覺得咁樣影人好好笑
唔推到你仆街都唔得

樓主而家一定驚到瀨屎

On9 廁所嚟喎

樓主屎已瀨

再見啦樓主
人哋係廁所除咗條底褲關你咩事姐

記者朋友，我係梅小路

hello 無圖

廁所影相？你on9？

quote左有無事

樓主係入面慢慢比人賞菊

電子報案.jpg

無撚腦 廁所影相
幾歲啊咁撚弱智

樓主肯定以為自己好風趣 正皮呯呯聲上升
原法犯咗法都唔知 深潛啦你

腦魔食咗乜嘢食到賴屎

冇撚嘢呀嘛
喺屎坑剝褲天公地道
瀨咗屎唔去廁所洗唔通去你屋企個廚房洗呀?
前世未見過人瀨到一褲都係?
你動物園大㗎?

好影唔影影人瀨屎
仲要戇鳩到喺廁所影
依家人哋報警拉鳩你就唔慌唔嚇到瀨屎喇

痴撚線

原來樓主係金鐘m記個班mk唔怪得咁無腦

如果見報我買百份

記者朋友我係弟弟不行了

推

推到仆街

樓豬已經驚到唔敢上水了

為咗呃正皮可以去到幾盡
可能人哋年紀大/有病忍唔到
佢洗底褲係會令人覺得觀感上唔舒服
但有必要影人哋上嚟咩
更何況廁所同更衣室唔畀影相係常識啦
去泳池更衣室都成日見人沖完身
赤裸咁行出嚟著衫
唔通我又拎起部手機周圍影再擺上嚟share咩
你係知錯就叫admin del post
同埋出返嚟唔好再犯啦

洗完手就走啦傻閪

好撚不安，快啲拉樓主唔該

坑口？連理街？

樓主金翅仆街鳥
不過又真係唔應該影相，私密場所連基本私隱都被樓主剝削係好仆街

懷疑樓主收埋大量更衣拍偷拍jerjer圖

推樓主一推

樓主rip...

係廁所影相再放上網
洗唔洗坐我唔知，留案底就基鳩本

推多下先

喺廁所影相把撚?
好不安

樓主 你都洗定屎忽啦

好撚on9

比個正皮你個人生

喂唔好推啦大家

記者朋友好

黑警已經準備定 lan 線

小學雞

樓主 位唔是咁上的

聽日報紙點寫

推撚夠未

推

樓豬呢

廁所入面都影相，真係痴線

究竟幾時先有
突發 有人係更衣室唔著衫

痴lun線
O係廁所映相
下次唔好去泳池更衣室映？

死戇鳩樓主洗定屎忽啦

死咸濕基佬連老野都唔放過

扯左 thanks

你大撚獲喇 你真係要洗定屎忽

唔好推拉

記者朋友

影人上嚟駁上報 樓主死硬

屌你老母瘤豬你老豆老母就快失禁就死添呀，
今晚同佢地好好食最後的晚餐啦你老母閪

好賤囉

pat 形唔錯
可以喺地𥖁反光睇jer

btw...洗手間唔畀影相㗎

你咁樣同係更衣室偷拍人換衫有咩分別？

樓豬比人拉左未

最近香港興露體文化

我幫樓主買條lan線

傻閪 咁撚鐘意咩都影阿拿

唔好再推啦
樓豬就嚟俾你哋嚇到瀨屎
要好似個呀叔咁要去廁所洗底褲㗎喇

宜家你要同阿叔做同一樣野 花生價格急升

佢有著褲架 不過拉低到腳瓜位

樓主比人拉咗啦？唔上水既

有案底無得移民架

樓主係咪得3歲 廁所唔俾影相都唔知

上次去無人wo

唔好再推啦。。。

好啦，放過樓豬啦

喺更衣室/廁所都唔比？

求下你地唔好再推
俾次機會樓主

樓主有無諗過公共洗手間/更衣室/浴室，如果用攝錄器材拍攝係犯法

做乜鳩呀你

佢知錯架啦，放過佢啦

警已報

警犬上門check到電腦有h漫可以順便入埋cp呢條
祝樓主好運

放過樓主啦。。。

記者朋友好
我係恥笑波子